Mifuyu: Pero que estas...
Mifuyu: ¡¿Sabes lo que estás haciendo?!
Kanae: Mhm...
Yachiyo: ¡Entonces hazlo!
Kanae: Me recibieron...
Kanae: Estaba muerta en vida cuando me encontraron.@Y pude tocar música...
Kanae: Pude imaginar un futuro…
Kanae: Es suficiente para mi... Tuve una buena vida...
Yachiyo: ¡Kanae!
Kanae: Yachiyo...
Kanae: ...
Yachiyo: ¡¿...?!
Yachiyo: ¡¿Cómo puedes decir eso?!
Yachiyo: ¡¿Cuál es el punto si no salimos contigo?!
Kanae: Mm...Gracias...
